求del所有post 唔該

唔該admin

已back up

very good

做乜9

why

why ar哲

屌 有個學術台痴線佬日撚日推我post
學術呢啲野正常人真係玩唔起

邊個？

我淨係見到你自己推post

坦白講 除左cover 我無自推過

星夜破曉
佢日日推 推撚左成個月 好撚痴線

哦，見過。有時唔知佢到底想表達啲乜

我係膠 但未去到痴線